城巴apps咁即係點

乜都㩒唔到

撳唔到入路線果頁

痴撚線，我都係咁樣

On9搞到唔知班車幾點黎，呢架係巴士站吹緊風

即係垃圾

Sorry lor

有冇人講我知720幾點到太安街